【堅離地】有冇人知香港紅酒節係幾時？

係咪應該搵個地方，每人帶枝紅酒出嚟研究下？？

[ 由小處到大局 之二 ]出動鄉黑並非最後技倆

香港人開始壁壘分明，會支持就會支持。
請開始尋找香港人以外嘅支持、盟友以及援軍。
請連繫依個世界會認同、支持、幫助我地嘅人，

好多人知道香港情況之後都想幫，但唔知點幫。
因為我地冇同佢地連繫同溝通，冇辦法可以幫。

我地作為國際城市，到左今日，
我地嘅抗爭者組成基本都係港人，
點解冇出現過國外反共組織嘅人？
我地唔應該怕俾人話有外國勢力，
共產黨先怕真係有外國勢力支援。

5/8 紅酒為記